人體感溫都唔知有冇3度，班暖化撚又縮撚晒去邊？

痴撚線 凍到我又要射波
有冇暖化撚出黎講兩句呀

前排凍到開冷氣果陣你又縮入老母個西入面 凍少少又捐番出黎

凍仲開冷氣唔係你問題

唔係暖化撚
不過以我所知「暖化」好似唔係直接指冬天唔凍
係指暖化令冰川溶化 造成極端天氣
漸漸地凍就極凍 熱就極熱

咪咁認真回啦 擺明假膠

成個冬天得呢幾日先凍
咁都叫無問題？

支持地球變第二個金星

班暖化撚仲要縮多幾日先敢出黎

係極端氣候

暖化撚搬左龍門話極端氣候啦 樓主有冇留意時事

幾年前好肯定唔係咁講既
係話再咁暖化落去香港十年後就會無冬天
宜家又搬龍門
同政府有咩分別

宜家算有冬天咩
成個冬天凍左幾多日？

啲連登毒撚咁柒廢 10幾度都嗌凍架啦

就算我當日間二十度以下叫凍
加埋都唔知有無一個月啦
以前十月尾已經涼涼地
十二月都一定凍到震
宜家？

凍又話極端天氣你講晒啦

遲D唔係25.5度應該都叫極端天氣

你覺得冇事既咪繼續破壞地球

麻友

G

sorly,回錯

波台狗

屌你老母！！！！！

𨳒你老母！！！！！！！

縮曬入老母個閪

暖化撚又凍到縮入佢老母個閪到

LIHKG @ Android